原來我真係咁可有可無

係

其實你係感情台都一兩年, 期間有冇拍過拖

Hi remember

終於有人留意我

...

咁你近一兩年的感情狀況如何

有又點冇又點

Hi

你識我？

因為見你好DRY咁, 想知你發生咩事

點會冇 只係又成日失戀姐

人若變巴打

唉

好想俾人攬下

攬人同俾人攬差好遠

想感受温暖同愛

做咩成日失戀
成日感情台都見到你

del tg?